中環清場

手足應該已經好累，請小心

推

9拉左好多個冇裝既市民

pish

拉錯的大老細既仔女就好笑
又亂拉

走呀
唔止干諾道中
愛丁堡廣場出面都成排狗車
成班狗封咗天橋

收左市放晒工, 唔好守

各區小心

希望佢地冇事放返出嚟

除定口罩啦

唔好守，全部走！

快閃行動

呢啲鳩拉由佢啦，好似話有藍絲拉完即刻出黎變深黃

各區手足小心